# Chinese (Traditional) translation for wxbanker
# Copyright (c) 2010 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2010
# This file is distributed under the same license as the wxbanker package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: wxbanker\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2010-08-10 00:01-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2010-08-10 05:27+0000\n"
"Last-Translator: Michael Rooney <mrooney@ubuntu.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <zh_TW@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2010-08-11 03:46+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"

#: wxbanker/summarytab.py:30
msgid "Trend Degree"
msgstr ""

#: wxbanker/summarytab.py:30
msgid "Months"
msgstr "月"

#: wxbanker/summarytab.py:48
msgid "From"
msgstr "從"

#: wxbanker/summarytab.py:49 wxbanker/newtransactionctrl.py:31
msgid "to"
msgstr "到"

#: wxbanker/summarytab.py:50
msgid "Graph"
msgstr "圖表"

#: wxbanker/csvimportframe.py:28
msgid "CSV import"
msgstr "匯入CSV"

#: wxbanker/csvimportframe.py:62
msgid "Target account"
msgstr "目標帳戶"

#: wxbanker/csvimportframe.py:77 wxbanker/csvimportframe.py:79
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: wxbanker/csvimportframe.py:89
msgid "CSV columns mapping"
msgstr "CSV資料欄對應"

#: wxbanker/csvimportframe.py:98 wxbanker/bankcontrols.py:52
#: wxbanker/searchctrl.py:44 wxbanker/transactionolv.py:63
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: wxbanker/csvimportframe.py:101
msgid "Date format"
msgstr "日期格式"

#: wxbanker/csvimportframe.py:106 wxbanker/newtransactionctrl.py:249
#: wxbanker/searchctrl.py:44 wxbanker/transactionolv.py:65
msgid "Amount"
msgstr "金額"

#: wxbanker/csvimportframe.py:108
msgid "Decimal separator"
msgstr "小數點分隔符號"

#: wxbanker/csvimportframe.py:112 wxbanker/newtransactionctrl.py:248
#: wxbanker/searchctrl.py:44 wxbanker/transactionolv.py:64
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: wxbanker/csvimportframe.py:119
msgid "CSV file settings"
msgstr "CSV檔設定值"

#: wxbanker/csvimportframe.py:128
msgid "Lines to skip"
msgstr ""

#: wxbanker/csvimportframe.py:131
msgid "Encoding"
msgstr "編碼"

#: wxbanker/csvimportframe.py:135
msgid "Column delimiter"
msgstr "欄位分隔符號"

#: wxbanker/csvimportframe.py:146
msgid "File to import"
msgstr "要匯入的檔案"

#: wxbanker/csvimportframe.py:151 wxbanker/csvimportframe.py:153
#: wxbanker/main.py:100
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: wxbanker/csvimportframe.py:166
msgid "CSV profiles"
msgstr "CSV設定檔"

#: wxbanker/csvimportframe.py:171
msgid "Python simplejson library is needed for csv profile loading/saving."
msgstr "載入或儲存CSV設定檔需要Python simplejson函式庫"

#: wxbanker/csvimportframe.py:181
msgid "Load"
msgstr "載入"

#: wxbanker/csvimportframe.py:186 wxbanker/accountconfigdialog.py:58
#: wxbanker/accountconfigdialog.py:227
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: wxbanker/csvimportframe.py:191 wxbanker/accountconfigdialog.py:226
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: wxbanker/csvimportframe.py:245
#, python-format
msgid "The file encoding does not seem to be '%s'."
msgstr ""

#: wxbanker/csvimportframe.py:252
msgid "An error ocurred during the csv file import."
msgstr "匯入CSV檔時有錯誤發生"

#: wxbanker/csvimportframe.py:253
msgid "CSV import error"
msgstr "匯入CSV發生錯誤"

#: wxbanker/csvimportframe.py:303
#, python-format
msgid "Profile with the name '%s' exists already. Overwrite it ?"
msgstr "設定檔名稱'%s'已經存在，覆蓋它？"

#: wxbanker/csvimportframe.py:304
msgid "Overwrite profile ?"
msgstr "覆蓋設定檔？"

#: wxbanker/csvimportframe.py:318
msgid "Select file and click \"Preview\""
msgstr "選擇檔案並點擊\"預覽\""

#: wxbanker/newtransactionctrl.py:31
msgid "from"
msgstr "從"

#: wxbanker/newtransactionctrl.py:35 wxbanker/newtransactionctrl.py:258
msgid "Transfer"
msgstr "傳送"

#: wxbanker/newtransactionctrl.py:100
#: wxbanker/bankobjects/recurringtransaction.py:147
#: wxbanker/bankobjects/recurringtransaction.py:154
#, python-format
msgid "Daily"
msgid_plural "Every %(num)d days"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: wxbanker/newtransactionctrl.py:100
msgid "Weekly"
msgstr "每週"

#: wxbanker/newtransactionctrl.py:100
#: wxbanker/bankobjects/recurringtransaction.py:171
#, python-format
msgid "Monthly"
msgid_plural "Every %(num)d months"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: wxbanker/newtransactionctrl.py:100
msgid "Yearly"
msgstr "每年"

#: wxbanker/newtransactionctrl.py:109
msgid "Never"
msgstr "永不"

#: wxbanker/newtransactionctrl.py:130
msgid "every"
msgstr "每"

#: wxbanker/newtransactionctrl.py:135
msgid "Ends:"
msgstr "結束於："

#: wxbanker/newtransactionctrl.py:140
msgid "Repeats:"
msgstr "重複:"

#: wxbanker/newtransactionctrl.py:169
msgid "day"
msgid_plural "days"
msgstr[0] "天"

#: wxbanker/newtransactionctrl.py:171
msgid "week"
msgid_plural "weeks"
msgstr[0] "週"

#: wxbanker/newtransactionctrl.py:174
msgid "month"
msgid_plural "months"
msgstr[0] "月"

#: wxbanker/newtransactionctrl.py:176
msgid "year"
msgid_plural "years"
msgstr[0] "年"

#: wxbanker/newtransactionctrl.py:214
msgid "Mon"
msgstr "週一"

#: wxbanker/newtransactionctrl.py:214
msgid "Tue"
msgstr "週二"

#: wxbanker/newtransactionctrl.py:214
msgid "Wed"
msgstr "週三"

#: wxbanker/newtransactionctrl.py:214
msgid "Thu"
msgstr "週四"

#: wxbanker/newtransactionctrl.py:214
msgid "Fri"
msgstr "週五"

#: wxbanker/newtransactionctrl.py:214
msgid "Sat"
msgstr "週六"

#: wxbanker/newtransactionctrl.py:214
msgid "Sun"
msgstr "週日"

#: wxbanker/newtransactionctrl.py:221
msgid "Repeats on days:"
msgstr "重覆日數："

#: wxbanker/newtransactionctrl.py:244
msgid "Starts:"
msgstr "開始："

#: wxbanker/newtransactionctrl.py:253
msgid "Enter this transaction"
msgstr "輸入此筆交易資料"

#: wxbanker/newtransactionctrl.py:262
msgid "Recurring"
msgstr "定期"

#: wxbanker/newtransactionctrl.py:341
msgid "Initial balance"
msgstr "開始結餘"

#: wxbanker/newtransactionctrl.py:377
msgid "No amount entered in the 'Amount' field."
msgstr "\"金額\"欄沒有輸入任何金額"

#: wxbanker/newtransactionctrl.py:379
#, python-format
msgid "'%s' is not a valid amount."
msgstr "'%s'不是一個有效的金額"

#: wxbanker/newtransactionctrl.py:382
msgid "Please enter a number such as 12.34 or -20."
msgstr "請輸入像12.34或-20此類的數字"

#: wxbanker/newtransactionctrl.py:383
msgid "Invalid Transaction Amount"
msgstr "無效的交易金額"

#: wxbanker/newtransactionctrl.py:394
msgid "Please select an account and then try again."
msgstr "請選擇一個帳戶並再次嘗試"

#: wxbanker/newtransactionctrl.py:395 wxbanker/newtransactionctrl.py:423
msgid "No account selected"
msgstr "未選取任何帳戶"

#: wxbanker/newtransactionctrl.py:408
msgid "A search is currently active."
msgstr "執行搜尋中"

#: wxbanker/newtransactionctrl.py:408
#, python-format
msgid ""
"Would you like to clear the current search and make this transaction in "
"\"%s\"?"
msgstr "您要清除此次搜尋並產生\"%s\"這筆交易資料嗎？"

#: wxbanker/newtransactionctrl.py:409
msgid "Clear search?"
msgstr "清除搜尋？"

#: wxbanker/newtransactionctrl.py:422
msgid ""
"This transaction is marked as a transfer. Please select the transfer account."
msgstr "此筆交易資料已標示\"傳送\"。請選擇傳送帳戶"

#: wxbanker/newtransactionctrl.py:455
msgid ""
"If this box is checked when adding a transaction, you will be prompted for "
"the account to use as the source of the transfer."
msgstr "當增加一筆交易時選擇此框，會提示您使用此帳戶作為傳送來源。"

#: wxbanker/newtransactionctrl.py:456
msgid ""
"For example, checking this box and entering a transaction of $50 into this "
"account will also subtract $50 from the account that you choose as the "
"source."
msgstr "例如選擇此框並輸入$50至帳戶中時，會從您選擇作為來源的帳戶裡扣除$50。"

#: wxbanker/searchctrl.py:39
msgid "Search transactions"
msgstr "搜尋交易資料"

#: wxbanker/searchctrl.py:42
msgid "More options"
msgstr "較多選項"

#: wxbanker/searchctrl.py:42
msgid "Less options"
msgstr "較少選項"

#: wxbanker/searchctrl.py:54
msgid "Match: "
msgstr "比對： "

#: wxbanker/searchctrl.py:124
msgid "Show advanced search options"
msgstr "顯示進階搜尋選項"

#: wxbanker/searchctrl.py:126
msgid "Hide advanced search options"
msgstr "隱藏進階搜尋選項"

#: wxbanker/main.py:84
#, python-format
msgid ""
"The recurring transaction \"%(description)s\" has %(num)i transactions ready "
"for %(amount)s on %(datelist)s."
msgstr ""

#: wxbanker/main.py:89
#, python-format
msgid ""
"%(num)i recurring transactions have a total of %(totalnum)i transactions "
"ready."
msgstr ""

#: wxbanker/main.py:109
msgid "Perform"
msgstr ""

#: wxbanker/main.py:125
msgid "Recurring transaction successfully added."
msgstr "定期交易已經成功增加"

#: wxbanker/main.py:127
#, python-format
msgid "The first transaction will occur on %(date)s"
msgstr ""

#: wxbanker/main.py:191
msgid "It looks like this is your first time using wxBanker!"
msgstr "似乎這是您第一次使用wxBaner！"

#: wxbanker/main.py:192
msgid ""
"To get started, add an account using the account control in the top left "
"corner."
msgstr "開始時，使用左上角的帳戶控制鈕新增一個帳戶"

#: wxbanker/main.py:193
msgid ""
"The buttons in the account control allow you to add, remove, and rename an "
"account, respectively."
msgstr "帳戶控制鈕允許您分別新增、移除並變更帳戶名稱。"

#: wxbanker/main.py:194
msgid ""
"Once you have created an account you can add transactions to it (such as "
"your initial balance) using the controls below the grid on the bottom right."
msgstr "當您建立一個新帳戶時，您可使用右下角的控制鈕格子於其中增加交易(例如開始結餘)"

#: wxbanker/main.py:195
msgid "Have fun!"
msgstr "祝您愉快！"

#: wxbanker/main.py:197
msgid "Welcome!"
msgstr "歡迎！"

#: wxbanker/main.py:205
msgid "Save changes?"
msgstr "是否儲存變更？"

#: wxbanker/main.py:206
msgid ""
"You have made changes since the last save. Would you like to save before "
"exiting?"
msgstr "自從上次儲存後您已有某些變更。您要在離開前儲存這些變更嗎？"

#: wxbanker/main.py:207
msgid ""
"Note that enabling auto-save from the File menu will eliminate the need for "
"manual saving."
msgstr "注意：可從檔案選單中手動取消自動儲存"

#: wxbanker/currconvert.py:59
#, python-format
msgid "No exchange rate for currency \"%s\""
msgstr "無\"%s\"的貨幣匯率"

#: wxbanker/accountlistctrl.py:45
msgid "Accounts"
msgstr "帳戶"

#: wxbanker/accountlistctrl.py:56
msgid "Add a new account"
msgstr "增加新的帳戶"

#: wxbanker/accountlistctrl.py:60
msgid "Remove the selected account"
msgstr "移除選擇的帳戶"

#: wxbanker/accountlistctrl.py:65
msgid "Rename the selected account"
msgstr "變更選擇的帳戶名稱"

#: wxbanker/accountlistctrl.py:70
msgid "Configure the selected account"
msgstr "選擇的帳戶組態"

#: wxbanker/accountlistctrl.py:87 wxbanker/menubar.py:68
msgid "All accounts"
msgstr "所有帳戶"

#: wxbanker/accountlistctrl.py:154
msgid "Not synchronized with Mint.com"
msgstr "未與Mint.com同步"

#: wxbanker/accountlistctrl.py:438 wxbanker/accountlistctrl.py:539
msgid "Sorry, an account by that name already exists."
msgstr "抱歉，已有相同的帳戶名稱存在"

#: wxbanker/accountlistctrl.py:440 wxbanker/accountlistctrl.py:541
msgid "Account names cannot be blank."
msgstr "帳戶名稱不能空白"

#: wxbanker/accountlistctrl.py:474
msgid "Account name"
msgstr "帳戶名稱"

#: wxbanker/accountlistctrl.py:513
#, python-format
msgid ""
"This will permanently remove the account '%s' and all its transactions. "
"Continue?"
msgstr "這會永久移除帳戶'%s'並所有交易，要繼續？"

#: wxbanker/accountlistctrl.py:514 wxbanker/accountconfigdialog.py:203
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: wxbanker/menubar.py:57
msgid "Auto-save"
msgstr "自動儲存"

#: wxbanker/menubar.py:57
msgid "Automatically save changes"
msgstr "自動儲存更變"

#: wxbanker/menubar.py:59
msgid "Import from CSV"
msgstr "從CSV檔匯入"

#: wxbanker/menubar.py:59
msgid "Import transactions from a CSV file"
msgstr "從CVS檔匯入交易資料"

#: wxbanker/menubar.py:60
msgid "Export to CSV"
msgstr "匯出至 CSV"

#: wxbanker/menubar.py:60
msgid "Export transactions to a CSV file"
msgstr "匯出交易資料至CSV檔"

#: wxbanker/menubar.py:66
msgid "Previous account"
msgstr "前一個帳戶"

#: wxbanker/menubar.py:67
msgid "Next account"
msgstr "下一個帳戶"

#: wxbanker/menubar.py:70
msgid "Show zero-balance accounts"
msgstr "顯示零結存帳戶"

#: wxbanker/menubar.py:70
msgid ""
"When disabled, accounts with a balance of $0.00 will be hidden from the list"
msgstr "停用時，零結存帳戶會從清單中隱藏"

#: wxbanker/menubar.py:79
msgid "&Currency"
msgstr "&貨幣"

#: wxbanker/menubar.py:79
msgid "Select currency to display"
msgstr "選擇顯示的貨幣"

#: wxbanker/menubar.py:92
msgid "Request a Currency"
msgstr "詢問貨幣"

#: wxbanker/menubar.py:100
msgid "Integrate with Mint.com"
msgstr "與Mint.com整合"

#: wxbanker/menubar.py:100
msgid "Sync account balances with an existing Mint.com account"
msgstr "與已存在Mint.com的帳戶同步結餘"

#: wxbanker/menubar.py:106
msgid "View &FAQs"
msgstr "瀏覽常見問題"

#: wxbanker/menubar.py:106
msgid "View Frequently Asked Questions online"
msgstr "線上瀏覽經常詢問的問題"

#: wxbanker/menubar.py:111
msgid "Ask a &Question"
msgstr "詢問及問題"

#: wxbanker/menubar.py:111
msgid "Ask a question online"
msgstr "線上詢問問題"

#: wxbanker/menubar.py:116
msgid "&Report a Bug"
msgstr "&回報錯誤"

#: wxbanker/menubar.py:116
msgid "Report a bug to the developer online"
msgstr "線上回報錯誤給開發者"

#: wxbanker/menubar.py:121
msgid "Request a Fea&ture"
msgstr "詢問功能"

#: wxbanker/menubar.py:121
msgid "Request a new feature to be implemented"
msgstr ""

#: wxbanker/menubar.py:126
msgid "Tran&slate wxBanker"
msgstr "翻譯wxBaner"

#: wxbanker/menubar.py:126
msgid "Translate wxBanker to another language"
msgstr "將wxBaner翻譯成其它語言"

#: wxbanker/menubar.py:133
msgid "&About"
msgstr "關於(&A)"

#: wxbanker/menubar.py:133
msgid "More information about wxBanker"
msgstr "更多關於wxBaner的訊息"

#: wxbanker/menubar.py:136
msgid "&File"
msgstr "檔案 (&F)"

#: wxbanker/menubar.py:137
msgid "&View"
msgstr "檢視(&V)"

#: wxbanker/menubar.py:138
msgid "&Settings"
msgstr "設定(&S)"

#: wxbanker/menubar.py:139
msgid "&Help"
msgstr "說明(&H)"

#: wxbanker/menubar.py:246
msgid "Copyright"
msgstr "版權所有"

#: wxbanker/menubar.py:247
msgid "Simple personal finance."
msgstr "簡易個人理財"

#: wxbanker/bankobjects/recurringtransaction.py:150
msgid "Weekly on weekdays"
msgstr "每週週日"

#: wxbanker/bankobjects/recurringtransaction.py:152
msgid "Weekly on weekends"
msgstr "每週週六"

#: wxbanker/bankobjects/recurringtransaction.py:156
msgid "Mondays"
msgstr "週一"

#: wxbanker/bankobjects/recurringtransaction.py:156
msgid "Tuesdays"
msgstr "週二"

#: wxbanker/bankobjects/recurringtransaction.py:156
msgid "Wednesdays"
msgstr "週三"

#: wxbanker/bankobjects/recurringtransaction.py:156
msgid "Thursdays"
msgstr "週四"

#: wxbanker/bankobjects/recurringtransaction.py:156
msgid "Fridays"
msgstr "週五"

#: wxbanker/bankobjects/recurringtransaction.py:156
msgid "Saturdays"
msgstr "週六"

#: wxbanker/bankobjects/recurringtransaction.py:156
msgid "Sundays"
msgstr "週日"

#: wxbanker/bankobjects/recurringtransaction.py:160
#, python-format
msgid "Weekly on %s"
msgstr "每週%s"

#: wxbanker/bankobjects/recurringtransaction.py:162
#, python-format
msgid "Every %(num)d weeks on %%s"
msgstr ""

#: wxbanker/bankobjects/recurringtransaction.py:169
#, python-format
msgid " and %s"
msgstr " 和 %s"

#: wxbanker/bankobjects/recurringtransaction.py:173
#, python-format
msgid "Annually"
msgid_plural "Every %(num)d years"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: wxbanker/bankobjects/recurringtransaction.py:177
#, python-format
msgid "until %s"
msgstr "直到%s"

#: wxbanker/bankobjects/recurringtransaction.py:194
msgid "No description"
msgstr "沒有說明"

#: wxbanker/bankobjects/transaction.py:95
#, python-format
msgid "Transfer from %s"
msgstr "從%s傳送"

#: wxbanker/bankobjects/transaction.py:97
#, python-format
msgid "Transfer to %s"
msgstr "傳送到%s"

#: wxbanker/recurringsummaryrow.py:45
msgid "Summary:"
msgstr "摘要："

#: wxbanker/managetab.py:43
msgid "Show Calculator"
msgstr "顯示計算機"

#: wxbanker/managetab.py:43
msgid "Hide Calculator"
msgstr "隱藏計算機"

#: wxbanker/managetab.py:97
msgid "Transactions"
msgstr "交易資料"

#: wxbanker/managetab.py:110
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: wxbanker/transactionolv.py:38
msgid "No transactions entered."
msgstr "未輸入任何交易資料"

#: wxbanker/transactionolv.py:39
msgid "No matching transactions."
msgstr "無任何符合的交易資料"

#: wxbanker/transactionolv.py:66
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: wxbanker/transactionolv.py:212
#, python-format
msgid "Send %s to calculator"
msgstr "傳送%s至計算機"

#: wxbanker/transactionolv.py:213
#, python-format
msgid "Add %s to calculator"
msgstr "增加%s至計算機"

#: wxbanker/transactionolv.py:214
#, python-format
msgid "Subtract %s from calculator"
msgstr "從計算機扣除%s"

#: wxbanker/transactionolv.py:226
msgid "Remove this transaction"
msgstr "移除此筆交易資料"

#: wxbanker/transactionolv.py:227
msgid "Move this transaction to account"
msgstr "移動交易資料至帳戶"

#: wxbanker/transactionolv.py:228
msgid "No tags yet"
msgstr ""

#: wxbanker/transactionolv.py:230
#, python-format
msgid "Remove these %i transactions"
msgstr "移動這些%i交易資料"

#: wxbanker/transactionolv.py:231
#, python-format
msgid "Move these %i transactions to account"
msgstr "移動這些%i交易資料至帳戶"

#: wxbanker/transactionolv.py:232
msgid "No common tags yet"
msgstr ""

#: wxbanker/transactionolv.py:234 wxbanker/tagtransactiondialog.py:100
msgid "Add a tag"
msgstr ""

#: wxbanker/transactionolv.py:257
msgid "Tags"
msgstr ""

#: wxbanker/transactionolv.py:270
msgid "Search for this tag"
msgstr ""

#: wxbanker/transactionolv.py:271
msgid "Remove this tag"
msgstr ""

#: wxbanker/plots/wxplotpanel.py:16 wxbanker/plots/cairopanel.py:75
msgid "balance"
msgstr "結餘"

#: wxbanker/plots/wxplotpanel.py:37 wxbanker/plots/wxplotpanel.py:44
#: wxbanker/plots/cairopanel.py:81 wxbanker/plots/cairopanel.py:122
msgid "Balance"
msgstr "結餘"

#: wxbanker/plots/wxplotpanel.py:42 wxbanker/plots/cairopanel.py:85
msgid "Trend"
msgstr "趨勢"

#: wxbanker/plots/wxplotpanel.py:44
msgid "Total Balance Over Time"
msgstr "一段時間的總結餘"

#: wxbanker/plots/wxplotpanel.py:44 wxbanker/plots/cairopanel.py:121
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: wxbanker/plots/cairopanel.py:33
msgid "monthly"
msgstr "每月"

#: wxbanker/plots/plotfactory.py:51
#, python-format
msgid "To use '%s' plotting library, install following python modules: %s."
msgstr "欲使用'%s'繪圖函式庫，請安裝下列python模組： %s"

#: wxbanker/messagepanel.py:47
msgid "Dismiss"
msgstr "解除"

#: wxbanker/currencies.py:334
msgid "detected"
msgstr "檢測"

#: wxbanker/accountconfigdialog.py:36
msgid "None"
msgstr "無"

#: wxbanker/accountconfigdialog.py:37
msgid "Mint.com credentials:"
msgstr "Mint.com憑證"

#: wxbanker/accountconfigdialog.py:42
msgid "Save credentials in keyring"
msgstr "儲存憑證金鑰"

#: wxbanker/accountconfigdialog.py:44
#, python-format
msgid "Corresponding Mint account for %(name)s:"
msgstr ""

#: wxbanker/accountconfigdialog.py:46
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: wxbanker/accountconfigdialog.py:49
msgid "Username:"
msgstr "使用者名稱："

#: wxbanker/accountconfigdialog.py:51
msgid "Password:"
msgstr "密碼："

#: wxbanker/accountconfigdialog.py:59 wxbanker/accountconfigdialog.py:228
#: wxbanker/tagtransactiondialog.py:43
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: wxbanker/accountconfigdialog.py:160
msgid "Transaction details"
msgstr "交易資料明細"

#: wxbanker/accountconfigdialog.py:202
msgid "This will permanently remove this recurring transaction. Continue?"
msgstr "這會永久移除此定期性交易資料，要繼續？"

#: wxbanker/accountconfigdialog.py:213
msgid "This account currently has no recurring transactions."
msgstr "此帳戶最近無定期性交易資料"

#: wxbanker/accountconfigdialog.py:215
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: wxbanker/accountconfigdialog.py:251
msgid "Recurring Transactions"
msgstr "定期性交易資料"

#: wxbanker/accountconfigdialog.py:252
msgid "Mint.com Integration"
msgstr "整合Mint.com"

#: wxbanker/tagtransactiondialog.py:29
msgid ""
"You can also tag a transaction by putting #tagname anywhere in the "
"description."
msgstr ""

#: wxbanker/tagtransactiondialog.py:30
msgid "Tag:"
msgstr ""

#: wxbanker/tagtransactiondialog.py:32
msgid ""
"To remove this tag later, simply remove it from the description or right-"
"click on the transaction."
msgstr ""

#: wxbanker/tagtransactiondialog.py:42
msgid "Add Tag"
msgstr ""
